今日肯定會好多人被捕

所有部署話曬你聽，今日會係兩個月幾月黎最大規劃既濫捕同暴力

各位真係有小心，be water

真係要保持好距離，勇武手足要小心

push, be water

屌你老母想嚇到啲人唔出

叫大家小心又話嚇人
你係咪想推人去死

暫時真係唔好勇武住，減少被捕人數
繼續和理非
等9月9號美國國會復會，先睇下一步點做

係
大鑊了
所以死都唔可被捕

要救人！

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

其實黨鐵要封站好簡單
政府一個電話到就即封

熱狗

不過呢下我buy國師

失敗論
上一頁 唔好推廢文

美國個邊直播緊架屌你

直情大圍捕

如果入觀塘好困難既人 我覺得可以轉場
考慮機場入口

不推文

叼你老尾又係廢文
人多就最安全

On9警方都批個遊行，Cls mtr就不合作，咩世界？

咪撚癲啦大佬
危言聳聽？

如果今日和平進行，冇衝突，港鐵就係完全理虧既一方。百辭莫辯

屌你
出過去咁多次
唔洗你講 都會自己小心架啦
你係就推下啲宣傳post戰略post
唔係開埋呢啲on9 post

次次臨行之前都一大堆人講 危險/小心/無得走/不如去第二度

好合理，因為敗敗都加咗關稅，證明佢都唔會守承諾唔搞香港

今日變和理飛得唔得

有不反對你捉我咩？

屌你老母 叫人小心你開個咁嘅標題做咩撚嘢啫? 唯恐天下不亂咁